有件幾困難既事想大家一齊做

停止互屌同嘗試下用理建對家諗法

吸納更多真係核心，歷史每代成功推翻都係靠全民自發，呢排出既文宣請先放低以屌為風氣既文/圖

試下用反問去更淺白帶出正苦既仆街之處等啲未清楚現時局勢既人容易明呢半年互同依家既情況

試下唔好以屌為核心，而係用朋輩對話個種自然動作

出圖方面大把美術手足實明白點玩，你地經驗實明過我，出文方面有少少建議，唔係想教人點樣做，係少少建議

如果印文字類文宣未必頭長篇大論，專業字眼Cover成張紙/文，學下對家啲紅色大字，出字唔使多最緊要精，例如：

「你今日排左幾耐隊買口罩呀？」

「屋企口罩，仲有幾多貨？」

「萬一到我樓下有，我地可以點？」

「我就無所謂啫，屋企人點算？」

用呢啲釣到人去思考而無仇視字眼既引導/慰問式字報，令睇字既人放底疑惑/戒心，再少少地咁解釋下，呢度好緊要，唔好太多專業字眼，承接我上面講既關於「字眼」上既問題

因為有眼見既大家都明啦，支持正苦個班真係大多數單純擁戴權力，並唔係真心信班尸位素餐既廢柴。

實情上講啦，就呢兩日圍阿布/班長個班，你估有幾個真係讀過書？佢地只會有對 同 錯兩個選擇，呢點亦係我地要把握好既點。

呢半年黎大家都經歷過絕望錯折懊惱不安忿怒惶恐，撫心自問點解仲支持到依家，每個人心中都有答案係咪？

由6月 7月 8月 到過年，每個月都有唔同心態轉變，有人睇到報導而喊，有人響現場睇到手足被拖走從此絕跡，

亦有人因為失去戰友既被絕望囚禁，無辦法走出魔障。

而今次正正係我地要反攻既時候，要將呢班人吸納成為眾員既時機，

亦係我地呢班仲可以響外面自由走動既人最容易同時困難既辦法，

入面個班我地無辦法了解佢地呢刻心情，我地只可以食住舊洗滿血既饅頭前進，

咁先係報答一個個為國殉道既香港人既方法。

致各個手足：窮則變，變則通，通則久。

*補充返少少

咁我講到咁實有人問，點解佢地仲係要企對立面？其實同我地無分別，係心入面條支柱。

有時唔好睇對家文宣小學生咁文筆好笑覺得好蠢，呢啲反而極易消化又易記，或者會覺得好低智好學無殺傷力，

但你要知，共匪近百年既江山，一半都係靠呢啲戇鳩文章打落黎。

老毛當年就係咁平民打交道，無論上中下層都俾佢concert 到，唔係佢碌鳩大，唔係佢生到張國榮咁靚仔，

佢因為佢夠貼地，呢個都係我地犯緊幾大既錯誤

亦係上至共匪下至港共要既野，人民分裂既鬥爭，

而我呢段廢嗡既標題想帶出既痛點，就係對好多人都會有屈辱感既事就係試下暫時放低，因為呢半年香港人過得太苦，即使係咁，試下企對面諗下佢地點諗。？

試下唔係yes同No ，而係Why not？

過到呢關，就係我地見到曙光既時候，我地分裂成左兩派人亦同時眼角高左自認自己比對方高一籌，

結果係點？呢幾日大家有睇，響人禍面前我地都係普通人。

我地要退翻既係中國共產黨，唔係人食人既結局。

係時候要學下新天斌啦，我地係香港人